唔好再講買飯畀前線！要買就買裝備！

追咗成日post 見到大家好有心 唔想前線嘅𡃁仔𡃁妹捱肚餓
但希望大家明白
前線真係冇乜時間食嘢架
就算有時間都冇心情食

講真 帶曬手套豬嘴 除gear又麻煩又要時間
為咗唔曝光 仲要特登搵地方食嘢
一路食一路驚防線會出事 驚黑警突然又催淚彈放題 快快手食完填肚咪算
水都唔敢飲多啖 驚要搵廁所 更何況食嘢？

華御結、手作麵包甚至飯盒呢啲 追post見到都好感動好感激
但真係唔太方便食 到時浪費大家心機又過意唔去
係 行軍時 糧草好重要 但唔係開戰時刻吖嘛 兵荒馬亂邊有時間食嘢吖

坦白講 其實前線最需要係人
多啲人 做到換更 咪可以安心少少去食嘢
但係 每個人可以背負嘅嘢唔同 唔係個個都有勇氣企前
見到大家咁團結去幫助啲前線手足 好多謝呢份心意 但 各位家長 關心則亂啊
真係想課金幫手嘅
買裝備

頭盔眼罩豬嘴 齊裝都要幾舊水
各位不如直接買多幾套去現場派
唔洗特別搵咩物資組 都唔需要上到好前 你大叫有物資 就會搵到人接手架喇
最好就搵多幾個相熟嘅家長 三五成群咁課金買裝備 安全過眾籌
勇d嘅家長 甚至可以親手上前派 畀多份支持前線

另外 啲衫褲鞋袋換過曬都好肉赤
最近又頻頻要發夢 寧願拎錢買裝備
但其實袋同鞋唔換係好高風險
各位家長幫手買定啲派 仔仔女女先敢棄置舊物

啲物資有家長幫手support
咁後生嘅仔仔女女咪有錢可以食餐好

深夜推一推

買豬嘴可以睇呢個post

呢幾日會去買裝俾前線加油香港人！

推

推

香港人真係痴線！

同意

黐撚線
補給後勤物資，不嬲都係要乜都有
糧草、裝備、急救用品從來都係缺一不可
點解會有人建議要一啲唔要另一啲㗎？

不如你認真睇下我個post先再問？

多謝你 一齊加油

同埋一大堆物資反而易被黑警搞
每個人都帶d就最好

自推

有物資就有錢食飯啊

同埋心理上嚟講 接受裝備比接受食物易

講真 應該好少數人窮到冇飯食
反而好多人冇錢買裝同換服

有錢既買最高級別防具仲好

我見好少人講換服
但其實都好重要
買服都買到窮啊屌

明白大家有心 但係其實平時自己都要食飯 唔好意思要人請 既然最後我地喺要啲錢買gear 不如直接俾gear我地 至少收得安樂 有時真係唔知點界定自己有無需要收飯

裝備真係要用 但開口叫人請食飯好怪咁
加油啊巴打

推啊

多謝 我嘅願望就係大家都有好嘅豬嘴 唔會有巴打食煙食到訓咗喺度 都唔洗救完火就要去一邊休息再上過

大家咁話
仲要而家啲煙勁咗好多 冇豬嘴真係唔得

同意，各有各做，
我地幫食飯都唔會話叫你唔好幫裝備

不如你認真睇內文
再睇埋啲留言先

佢哋冇錢食飯就係拎曬去買裝備
要幫係咪從根源入手啊

冇飯食有裝又點呀
力都冇點打呀

唔上前線既麻煩出下錢買裝俾佢地
真心好多細路（雖然我都唔係好大）
冇錢買裝
買野食故然好 但裝比野食重要
一黎佢地冇時間食
二黎就算你俾野佢地食 佢地都係未解決買裝呢個問題

仲有一點重要既係
最緊要出黎
人唔夠就乜都冇得講
仲有你地中後排都要至少有豬咀
咁樣每次食煙就唔洗退晒
咁樣前線好撚危險！

前線有飯開有裝備
大人有錢出有幫手

[急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

但你開緊戰點食飯啊
咁開戰之前
如果唔洗用曬啲錢買裝
咪有錢食飯囉

咪睇左囉
咁你又有無睇飯谷d post?
個個手兄都話想食叉燒飯，係咪唔幫得吖？

絕對支持買gear, 但兩樣野無抵觸，做乜9

學生表示睇到眼濕濕

多謝你

都明好多人想出分力
但真係唔會有心機食野 連尿都要忍

我真係想問 現場前線點樣食叉燒飯
我個post針對緊講現場啊

係囉你估電視台放飯咩
事後派都話可以執個飯返歸食

push

一分鐘放好撚多tg 隔幾條街都聞到嘅情況之下 真係冇滅人食到嘢 完

前線好多n95咋
以前就話食慣彈嘅n95夠頂 而家升曬級 好需要豬嘴

傻仔
加油啊

咁梗係唔係講梗打緊仗個時派啦！

Pish

同埋發夢係唔會有肚餓感
唔知係咪精神太集中

其實事後掛住走佬 都冇時間拎飯啦

tg送飯 附送有機會露樣嘅風險

買華御結

咁你睇咗乜？你究竟睇咗乜？
我由頭到尾都講緊係現場派飯會冇心機時間食
而家就係有啲想打仗嗰時派 我先出post講

除左買裝備，捐八達通有冇用？
好多地方都收，食飯買衫換都得，買裝備又得
退左張卡仲有按金添

大多post, 有冇巴打可以share gear post, 想俾屋企人睇要買邊款。

前線最高cp值食物
同飲水一樣
唔做除豬嘴拎高咬就係

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

冇人睇

其實個活動令到有一班唔係細路既人停咗工
我就係其中一個
需家連出去既車錢都所淨無幾
亦有啲人都要食飯
所以唔好抹殺所有人既善心同埋需求
我係100%支持活動
其實一直都好多人買裝備
只不過而家大人睇既野係照顧埋細路日常生活
並唔止單單活動上既協助
呢種互助式社會系統先係正正我地應有既需要

香港人加油！

班善長人翁講現場派飯券，唔係派飯盒
不過派衫都好，有得換

我個人覺得work
不過 唔知手足肯唔肯收

應該咁講，幫啲仔女買咗裝，佢哋咪有錢開飯囉

雖然唔係gear post
但入邊有講豬嘴同泳鏡可以買邊隻

thx巴打

其實係買gear貴， 食飯錢可以慳，但gear唔得，前線好多都冇足夠裝備保護自己

下次想上前線，但冇乜多餘錢買豬嘴

首先辛苦巴打你
但其實我呢個post真係講緊現場
好短視 但我發夢真係寧願要裝多過食物

至於日常生活需要
我覺得個個手足唔同 確保唔到邊啲有需要
啲細路亦唔會主動開口 只可以靠我哋日常多啲觀察同關心

WHY NOT BOTH
唔食嘢邊有力抗爭

但真係有人想現場派飯盒
可能大家睇嘅post唔同

Agger
Push!

[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！

齊裝真係貴

希望呢個post過萬正評

大家可唔可以睇清楚樓主講野呀
打緊仗嘅現場 前線邊有心情攞餐卷攞coupon
歸根究底點解前線窮到收工無錢開飯
係因為gear真係好撚貴！！！

唔識買可以睇多d post！
唔敢買可以買裝比前線換！

辛苦前線
支持你地

用完mark低餘額擺返去又得
擺係度就會有人增值架喇

人同物資都好重要
自己香港自己救

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

其實前線最需要係人
其實前線最需要係人
其實前線最需要係人

好想狂推你呢個留言
係咪我太標題黨 做咩咁多人唔睇內容

旺角 女人街兩邊有啲地鋪買衫 啲衫褲5蚊至10蚊件就係門口有大大個牌寫住 一定唔靚 但做一次性衫褲非常適合

麻煩大家推一推
有正直哥話自己做大公報好正直 但又唔敢UPDATE

買飯係for用曬所有錢落場運動所以冇錢開飯嘅人

前線成日出心出力去發夢
有啲本身已經唔有錢
仲要洗咗好多嚟課裝

各位如果上唔到前線但有經濟能力
麻煩買多幾套裝比前線
同埋企喺後排支持佢哋

空姐表示一班同事都想幫手

除左呢樣 仲有咩外國勢力產品可以幫手買

能量啫喱會唔會好啲？

八達通攞左唔好直接用，帶口罩cap帽直接攞去退錢，因為你唔知會唔會有狗混左入家長群，擺啲mark 左no既卡嚟trace你地，如果喺七仔呢啲有cctv既地方嘟嚟用又無戴罩，佢就知你咩樣，所以小心啲

飯都冇得食仲邊有力上前線

前線起碼至少3200+3311K